大家有無咩股票 金融危機 電影推介？

睇左the big short
too big to fall
margincall
都好好睇
想問大家仲有無推介

margin call 超正
真係睇到個 board 嘅貪婪
自私

仲有咩推介

ok

Wolf of Wall Street

奪命金?

睇過

有套叫love story about capitalism 咁上下，唔太記得全名，應該岩你睇
仲有wall street money never sleeps

The big short

big money 金融小子 日劇

尼克·李森（Nick Leeson，1967年2月25日—），曾任英國霸菱銀行投資交易員。他的交易舞弊導致英國歷史最悠久的投資銀行——霸菱銀行（Barings Bank）倒閉。

wall street 1
Greed is good

Patrick Jane: sell them all

公司廁所shaving 霸氣

this is the only job i ever want to have
really?

Inside Job